1個鐘內 由幾百負評變成正評反超

唔講刪post單野 只講刪post正負評問題
有留意既巴打 應該睇到一直都係負評多幾百票

Post入邊重有人叫比負評既人死返去高登
但係約11點 唔知係咪道德撚集體放工
每分鐘幾十正評咁上 一個鐘反超負評

我想問 咁樣大家覺得正常？
想話我高登打手既 起一起我個底先

收錢收到心雄仲點會畀你班契弟搞事？

連仔原post

#257 2h前

我一入去睇就係見到依句
重回覆左個位巴打 連投票結果都接受唔到
少數個一方先應該離開連登去高登

個時負評多正評2xx票

大家覺得正常？

推

系統出錯

希望係咁

你無充分理據，連囝一定無造假數架

如果做假真係好賤

你有冇證據講呢句野

del留言

我係度

好撚多戇鳩仔成日搵林早信黎擋

咁五毛奶中共係咪可以用金仔黎擋？

連仔擦正評，關高登同林早洩咩事？

食屎啦 連狗

反超200幾

經過今次之後 我先知道原來天下烏鴉一樣黑
咩無證無據就要del
屌 咁死啦 開咩post都要講證據

Ok 你話呢種屈人post會毀人地清白
咁前幾日牛角AA制單野 初初一出新聞時個個話係個女要個男人請 個個話佢臭雞 又盛
哦 呢d又叫有證據 唔會傷害到人既
到前日個老細出黎講返件事
有無del返哂呢d所謂無證無據 傷害他人清白既post?

係咪屈人 自己識諗架啦

大佬呀 我上高登 到後黎連登都係想食花生咋嘛
睇人仆街 不嬲都係咁架啦
做乜攪到正義撚上身咁呀

正負皮被反超都賴到做假

第一次開post負評多過正評
仲唔做野咩

可以夜晚十一點道德撚真係集體放工啦
一個鐘300正評 你都覺得正常
原本一直負評多幾百票